遇到廢老藍絲要佢哋更藍甚至深紅！！最好催眠自己係江青！

啱啱遇到廢老想洗街坊腦逆轉民意，
我即刻江青上身推崇深紅共產黨主意，
藍絲廢老之後敗走。
最後保安呀姐仲陰陰咀笑